有無工係無花紅+番六日+勞工假+7日al

我嗰份係有少少花紅+返六日輪班+勞工假+12日al

大把地盤工係咁

番乜

有
荔枝角 教育機構 做考試